牛年笑話，食緊野唔好入

啱啱諗到

強國一名牛年BB啱啱岀世
過左一陣就夭折左
醫生見到然後用普通話大嗌:
牛B死了

完
祝各巴絲 新年快樂

盡左力 笑唔到

對唔住囉
新年快樂

呢句好笑

0/10
負皮上一頁

沒笑到 但新年快樂

新年流流唔想講粗口

哦 哈哈。。。。屌你

已經晌腦海中製造緊笑點 麻煩等多陣